[當年今日] 回顧2019年度國際十大新聞，香港竟有兩則上榜

10.
台北市長柯文哲（前左）16日在西門町紅樓前廣場出席西門町入口意象揭幕儀式，為台北天后宮與台北市政府共同攜手建置的主燈柱揭幕，並與現場民眾握手致意。

9.
台北市長柯文哲（中）28日在台北市孔廟出席107年台北市各界紀念大成至聖先師孔子誕辰2568週年釋奠典禮，在合影時打呵欠。

8.
台北市長柯文哲（右）24日與市府一級主管在三創生活園區，出席「西區翻轉，看見改變
—VR360體驗記者會」，柯文哲在台下搔了一下頭。

7.
蔡英文總統當地時間20日清晨在丹佛發臉書，強調自己的早餐忍不住泡了一碗泡麵。

6.
前台北市長朱立倫（中）2日一整天都在高雄活動並且夜宿，3日上午在高雄左營區果貿社區吃早餐

5.
迎接母親節，參加國民黨總統初選的鴻海董事長郭台銘今（9）日現身內湖花市，期間看到記者鞋帶鬆掉，立即蹲下去幫忙綁鞋帶。

4.
旺角新填地街581號一幢大廈，接近中午發生高空墮物，一個薯仔由高處跌下，擊中一部汽車，車身受損，無人受傷，警方到場調查。

3.
高雄市長韓國瑜今早到訪高雄果菜市場向民眾派發福袋

2.
晚上8時左右，一名36歲男子，在其湖景邨湖碧樓住所露台，發現一個安全套，疑遭人從高處擲下，他只好報警求助。

1.
美國總統川普（Donald Trump) 是日外出吃飯

轟動世界

推

認真post無人理

第5 做乜鳩